記住最大原則：人多乜都得！！

見身邊人開始退 就一齊叫退
Be Water

記得要救人
記得要救人
記得要救人

記住！！！
人多乜都得

Pish

1

2

3

我唔明頭先荃灣圍警車個情況
黑警人多就比佢地打走
頭先對住十個都無嘅黑警 竟然可以安然無恙慢慢比人佢地走到

要睇當時情況再做
但都係果句 人多先好做事
就算黑警人多比佢地打走
其實都危險

Be water